一起肛交感覺多好 但賓周短哪裡也插不到

一起肛交感覺多好
但賓周短哪裡也插不到
屁股可這樣暖 你使我領會到
這一對愉快流浪漢被淫慾也好

肛交更加好 像賓周屌到最遠的古堡
我不想變大籮 也不要變大波
我躲進幻覺全日插籮 淫賤到天光